( 有圖 ) 澳門準備掛8號！

【04:40】
澳門氣象局宣佈，
將於清晨6時改掛8號東北風球。

成年前